[2020係金塊年][NBA] 丹佛金塊球迷討論區4

塊迷名單：
1. 食蕉唔洗咬
2. yff
3. 厹不下
4. Mayuko
5. 大致多雲

塊迷守則：
1. 咪嘈係垃圾
2. 巴頓係終極垃圾

Beasley

啪啪聲

好事嚟
無joker都打到

總冠軍

2nd unit好強

Harris廢咗咁多

特登起身睇肥仔 點知秒速3犯

下半場直接三雙

Millsap

Harris完全唔得喎...

礦迷報到 上年比阿肥圈粉

Murray好似真係好痛咁

年年都有人傷

主場雞

Grant真係幾好

打一年 應該可以接milsap班

希望Millsap可以轉中產約帶bench

白邊算唔算lock down左jokic?

ok我燈左

有無咁多charging

Joker mvp

肥仔嗰2球3分唔講以為佢打SG

mpj dnpcd

一場睇唔到啲乜嘢
但係so far覺得Grant應該正選，Millsap可以帶second unit
唔係場場second unit都可以多點開花，如果集體熄機有millsap單打至少係一個可以穩定攞分嘅方法

試陣無咩所謂嘅，正唔正選都係出場嗰吓啫
但點計巴頓都唔應該正選

Craig正選
Mpj後備
Barton賣走

各位早

打緊乜

成隊都射唔入

反吸了

Grant好撚正呀

I'm a fan of will Barton. He was certainly a very exciting slam dunker who was worth his weight in gold to Denver Nuggets. Don't get me wrong- I still enjoy watching him play even though his prime has passed. He proved his worth to the team by helping win multiple championships. His worth to the team was incalculable. I must say he's made dramatic progress with his three point shooting in the last four months. Unfortunately his leg injury has progressed fairly quickly forcing him to be sidelined for five months through injury. He complained that a five-month hiatus is too long but it's for his own good. He has a follow-up to his doctor next week. His friend LeBron James will also be out of commission until his back heals. He has made little progress with his shooting since he injured his back. His doctor said he was making good progress and will check on his progress next month. He assigned the blame for his injury to a lack of training and stretching. Oh well it could be worse. His worth of contribution to Lakers is incalculable. In my opinion Lakers is as likely to win the finals next year as warriors. Recently Lakers didn't just beat Suns. They wiped the floor with them. Everybody was on the edge of their seats. LeBron cried to Suns "In your face!" the moment Lakers won. Suns has lost its edge to a certain extent since their point leaders left the team. Recently Bulls edged out Suns by three points which reminds me of Cavaliers edging out warriors by two points. The role of every coach in e ery team is well defined. Everyone has an important role to play in every team. In addition the government has appointed a commission to look at the use of steroids among players. Another commission has also been established to examine family violence in NBA which I wholeheartedly support. Yesterday I had my personal training session in the gym and my vest was soaking wet then I soaked in a jacuzzi. The gym is situated beside the jacuzzi where you can see the inside of the gym clearly. I saw a slim guy lift a light four pound dumbbell for all he was worth but still couldn't complete the exercise lol. I enjoy hitting the gym and I know my personal trainer is worth her salt as I'm making good progress with my physique. She's a vivacious in-your-face woman who's sometimes too honest for her own good. I dislike going to Physical because the salespeople there are way too in-your-face.

負皮for第一句，後面tldr

肥仔妹吓妹吓都三雙

巴頓真係好撚廢

Morris呢兩場都唔掂

係咪弱智呀

屌好戇鳩

無撚腦

屌又做乜鳩

Craig

craig 痴撚線

MPJ係未好返定點？

應該季初垃圾時間開始比佢慢慢出

25+14+12約老師超越佐敦！現代最妖之人就是他
2019年10月26日12:25

約老師砍下三雙
約老師砍下三雙
香港時間10月26日，丹佛金塊在主場108-107險勝太陽，此役，金塊當家球星約基治生涯第29次三雙，隊史排名第二，僅次於法特-萊弗爾，同時29次三雙也超越米高佐敦的28次。

此役，約基治砍下23分14分12助攻的全面數據，他的出色表現也幫助金塊通過加時險勝太陽。在新賽季開始之後，金塊已經獲得了兩連勝，今天他們在主場背靠背對陣太陽。

在此前面對拓荒者的比賽中，正是由於約基治在最後一節的爆發才幫助球隊戰勝了拓荒者。上一場比賽中，約基治在遭遇犯規困擾的情況下，在不到24分鐘的出場時間里拿下20分13籃板的雙雙數據。

本賽季，金塊狀態不錯，他們也在約基治和梅利的帶領下繼續前進，上個賽季，他們取得了西岸第二的好成績，那麼這個賽季他們的表現也值得球迷們期待！（Emily）

新post留名

正選陣化學效果好差

開波

巴頓幾時死？

今年啲進攻差咗咁多

Harris

佢今場ok啦，係成隊run play都唔順

都係未有得睇mpj

Harris連layup都炒

有無咁準

Grant好洗好用

好鍾意佢

原本追開Denver同OKC 點知佢俾人賣咗過黎

今日啲進攻板不得了

15分倒到3分

今日啲進攻不了

過左一季，多左一個球迷

搞乜呀...

傾屎開齋了

好彩holmes炒左罰之後murray 自製籃板之後millsap個板又執到

Murray

仲有個祖傑嘅，大post好似有個mpj

barton posterized

個Holmes好撚勁

rookirokroo rookie黎?

harris travel

以前打76人嗰個嚟

3-0

藍領中鋒衝衝子
除咗識跳就唔識其他嘢

眼怨

可能打多幾場會好啲

3min 10pts

獨行俠

第一節永遠打到戇鳩鳩咁

進攻仲係好差

今年D波好撚悶

無晒行雲流水進攻

巴頓食咗春藥？

Quick 2唔入守人24秒再博3分啦，一開波aim foul嘥晒啲時間

做乜要foul

原因你懂的

肥仔未入局

減肥啦

屌 真係冇乜態 雖然前2場關鍵位有貨交

呢場輸beasley....

換griffin啦

風險太高，唔想放走Millsap
有咩事咬住佢份約幾年咩都做唔到

Morris Grant Craig都無態

依家唔上唔落咁
今年臨時進攻仲要廢左，打多啲睇吓有冇改善

今年3-1睇落唔錯，但打出黎真係唔收貨

係好唔掂

對紳士直頭應該輸

屌肥仔今場咁撚樣都三雙

有白騎士睇了

白騎士

Mpj好靚仔

唉

進攻offball movement無晒，個個企定定喺到....

完全打唔出進攻

俾塘鵝破處

收工。

唔睇了

廢閪金塊

仲金塊年 笑撚死人咩

啲面企係到打波 做乜鳩。。。

今年我塊應該一輪遊
malone應該季中落鑊

mpj好似幾好j 咁wo，岩岩開季冇耐咁快灰機既？

而家個問題係肥仔
完全打唔出侵略性

成個進攻體系都有問題啦，無晒無球跑動點造到空位

I'm a fan of will baron. He was certainly a very exciting slam dunker who was worth his weight in gold to Nuggets. Don't get me wrong- I still enjoy watching him play even though his prime has passed. He proved his worth to Nuggets by helping win multiple championships. His worth to the team was incalculable. I must say he's made dramatic progress with his three point shooting over the past four weeks. Unfortunately his leg injury has progressed fairly rapidly in the last five weeks forcing him to be sidelined for six months because of his leg injury. He complained that taking a six-month hiatus was too long but it's for his own good. He has a follow-up to the doctor next month. His friend LeBron james is also gonna be out of commission until his back heals. He's made little progress with his shooting since he injured his back. His doctor said he was making good progress and will check on his progress next month. He assigned the blame for his injury to a lack of training and stretching. Oh well it could be worse. Hos worry of contribution to Lakers is incalculable. Lakers is as likely to beat warriors as Cavaliers in my opinion. Recently Lakers didn't just beat Suns. They wiped the floor with them. Everyone was on the edge of their seats. Lebron yelled at Suns "in your face!" as lakers won. Suns has lost its edge to a certain extent since its point leaders left the team. Just the other month Bulls edged out Suns by three points which reminded me of Cavaliers edging out warriors by four points. The role of every coach in every team is well defined. Everybody has a vital role to play in every team. In addition the government has established a commission to examine the use of performance enhancing drugs among players. Another commission has also been created to investigate family violence in nba which I wholeheartedly support. Three days ago I had my personal training session in the gym and was soaking wet then I soaked in an onsen. The gym is situated beside the onsen where you can see the inside of the gym clearly. I saw a slender guy lift a very light two pound dumbbell for all he was worth but still couldn't complete the exercise lol. I enjoy hitting the gym and I know my personal trainer is worth her salt because I'm making good progress with my physique. She's a vivacious in-your-face woman who's sometimes too honest for her own good. I dislike working out in Physical Fitness as the salespeople there are way too in-your-face.

點夠熱火打

師兄弟返晒嚟喇

威得半節

Leonard

Gary Harris今場打得好又傷

睇嚟今日有白騎士睇了

全場chant MPJ

三分鐘炒廿度都唔出MPJ

就講就出

Barton今場勁

Millsap 11針

今年都係兇多吉小

幾場啫

成個推走都唔吹

屌巴頓覺醒咗？

即刻上腦

白騎士MPJ

thx! -10 now

-2

巴頓係終極垃圾

俾佢呃咗成場，次次都係咁

砂糖

肥仔

fatjai

屌你老母肥仔mvp

肥仔又MVP

One of my friends said he got a front row ticket for the All-Star game which was very hard to buy. I said "Fair enough. It's hard to get a front row ticket but you should ask your boss if your could take a few days off as you'll need to fly to america for it." He was too excited LOL

I'm a fan of will Barton. He was certainly a very exciting slam dunker who was worth his weight in good to nuggets. Don't get me wrong -i still enjoy watching him play even though he's past his prime. He proved his worth to Nuggets by helping win multiple championships. His worth to the team was incalculable. I must say he's made significant progress with his three point shooting over the past four weeks. Unfortunately his leg injury has progressed fairly rapidly causing him to be sidelined for five weeks because of his leg injury. He complained that taking a five-week hiatus is too long but it's for his own benefit. He has a follow-up to his doctor next week. His friend Lebron james will also be out of commission until his back heals. He hasn't made much progress with his shooting since he injured his back. His doctor said he was making good progress and will check on his progress next week. He assigned the blame for his injury to a lack of stretching and training. Oh well it could be worse. His worth of contribution to Lakers is incalculable. In my opinion Lakers is as likely to win the finals next hear as warriors. Recently Lakers didn't just beat Suns. They wiped the floor with Suns. Everyone was on the edge of their seats. Lebron yelled at Suns "in your face" as lakers won. Suns has lost its edge to a certain extent since its point leaders left the team. The other month Bulls edged out Suns by three points which reminded me of warriors edging out Cavaliers by one point. The role of every coach in every team is closely defined. Everybody has a pivotal role to play in every team. In addition the government has set up a commission to examine the use of steroids among players. Another commission has been established to look at family violence in nba which I wholeheartedly support. My friend Joe got a front row ticket for the All-star game in February which was very hard to buy. I said "fair enough. It's difficult to get a front row ticket but you should ask your boss if you could get a few days off beforehand as you'll need to fly to the united states for it." He was too excited lol

今年應該都係西2輪

I'm a fan of Vince Carter. He was certainly a very exciting slam dunker who was worth his weight in gold to Raptors. Don't get me wrong- I still enjoy watching him play even though his prime has passed. He proved his worth to Raptors by helping win multiple championships. His worth to the team was incalculable. I must say he's made dramatic progress with his three point shooting since he joined Nets. Unfortunately his leg injury has progressed fairly rapidly in the last three weeks forcing him to be sidelined for six months with a bad leg injury. He complained that taking a six-month hiatus was too long but it's for his own good. He'll have a follow-up with the doctor next week. His friend LeBron James will also be out of commission until his back heals. He has made little progress with his shooting in the last five weeks since he injured his back. His doctor said he was making good progress and will check on his progress next month. He assigned the blame for his injury to a lack of training and stretching. Oh well it could be worse. His worth of contribution to Lakers is incalculable. Lakers is as likely to beat warriors as cavaliers in my opinion. Recently Lakers didn't just beat Suns. They wiped the floor with Suns. Everybody was on the edge of their seats. When Lakers won, Lebron cried to Suns "In your face." Suns has lost its edge to some extent since its point leaders left the team. The other month Bulls edged out Suns by three points which reminded me of Warriors edging out Cavaliers by two points. The role of every coach in every team is well defined. Everyone has a key role to play in every team. In addition the government has appointed a commission to examine the use of steroids among players. Another commission has been set up to investigate family violence in nba which I wholeheartedly support. A friend of mine got a front row ticket for the All-Star game which was very hard to buy. I said "Fair enough. It's difficult to get a front row ticket but you should ask your boss whether you could take a few days off beforehand because you'll need to fly to America for it." He was too excited lol. Yesterday I had my personal training session in the gym and was soaking wet then I soaked in a jacuzzi. The gym is situated beside the jacuzzi where you can see the inside of the gym clearly. I saw a slender guy lift a light two pound dumbbell for all he was worth but still couldn't complete the exercise. I enjoy hitting the gym and I know my personal trainer is worth her salt as I'm making good progress with my physique. She's a vivacious in-your-face woman who's sometimes too honest for her own good. I dislike working out in Physical Fitness because the salespeople there are way too in-your-face.

屌啦主場打網都輸廿分

咁都有得贏

老實講今季打得最好係巴頓

嘩

用軍曹都唔用beasley同mpj

craig

塊呢排番黎了

防守勁返，進攻都係未得

jokic當自己係pg

今年city edition 要整件craig了

波衫太貴未必買

又贏一場

好耐無返嚟體育台
嚟幾場Barton做乜咁痴線

上年買左白彩虹，今年黑彩虹勁靚尋晚一出即搶
想知今年件Earned會係藍彩虹定係黃彩虹
學熱火嚟3年d City & Earned Edition出同款4色就正到核爆

Earned好似會出同球隊顏色唔同，可能係紅綠橙紫咁嘅色

其實今季佢都打得好好

都唔係丫
上年bos綠, gsw黃, rip紅, sas灰，都係用開既色
不過紫彩虹都正丫

keep到finals

買？

我會喺Altitude Authentics買

如果唔要章
nike us
nba store us
nba store eu
dicks sporting
macys us
都有city 既Jokic

AA除左Jokic, 好多球員都開始斷碼

美國買太貴喇，如果Footlocker入我先買
AA就等12月買city tee

footlocker hk定us?
hk想搵金塊嘢都幾難

上年有city edition

錯過了
上年AA買左有章, 依家踏上不歸路繼續買有章

成千蚊件呀

係
最慘係local都無免運

好唔公平，連續兩年西二香港都唔入貨

Bol Bol幾時先出得

今季應該唔會出
一嚟要練到身體NBA ready先，二嚟roster太多人都唔到佢出
而家講緊Beasley Craig MPJ 軍曹 四個爭一個位，點排都唔到佢

肥仔究竟有幾唔想打波.........................

murray做咩9

q4 malone 一換返jokic murray就倒水倒到ot輸埋好波

ot同q4 2次last position都打到屎一樣

屌呀

害到大腸比人追到同％得番tiebreaker

點解肥仔年年都會有d時間突然間場場幾分

藝術家性格成日唔知諗緊乜
一時發脾氣亂打，一時係咁傳波死都唔攞分

明明playoff場場認真打係第二個level

擦助攻數

Teflon Kam
@Kameron_Hay
The Nuggets best player doesn’t even care about basketball and their best perimeter player frequently makes boneheaded plays in crunch time. They are not a contender. Don’t let their record fool you.

murray

原來數據顯示肥仔年年11月都特別廢

今日著新波衫打湖人

放假有得睇

巴頓啲vision

曼寧又去睇

痴撚線好似潮主場咁

西2不保

咁廢都西二三算係奇蹟

場場贏得醜陋有冠軍相

次次都係一開波發夢大落後，下半場先發力追到close game

軍曹返嚟了

Craig同MPJ已經out of rotation

MPJ

點解唔用Craig, 比Grant食曬時間？

呢排軍曹fit返，真係太多人用唔夠rotation位

肥仔係咪瘦返d

咪咁嘅樣

Viu竟然播呢場唔播艇鹿

聽鳩驊我不如睇返LP

可以轉返英文

軍曹守得好好

無力啦

迫到肥仔認真都無用

MPJ情況係點

無位俾佢打

依家咁廢都唔比佢玩下

擺明瘦左啦 岩岩開季個腩勁到

今年d波完全係三不像

西5塊
今年如果入到第2圈都偷笑

肥仔都好大起伏

舊年又係一開波西二，之後十場輸七場落西六
最後又係上返西一西二

上年好似11-20場左右大跌watt
今年遲左幾場跌

塊要第9了

又要輸波

巴頓

寧願睇返攻強守弱既金塊....................

攻強守強唔得咩，點解守好進攻就要妹妹吓

又輸

垃圾

今年有無打過一場正常既波?
贏輸都係咁撚鳩

打拓柒唔輸得

波叔走去睇波

今季Barton真係CLS

驚佢係做戲，到關鍵時間又嚟料

今日進攻行雲流水到

做戲做到入波又唔介意

防守係大問題，佢打三號位一對啲痴撚線swingman就食晒屎
但唔知點解條仆街def rtg好高

Craig呀

肥仔同做咩真係幾好基友

cp狗又做戲

而家個rotation睇唔透

開波打出左22-8之後就歡樂籃球

又有波打

倒晒

掟鳩肥仔背脊

開始重用MPJ了，可能好快trade Beasley

做乜無啦啦輸十幾分

發生咩事做咗陣嘢反吸返十幾分

食蕉又贏

0-13

輕鬆

垃圾時間出軍曹餐茶都唔俾MPJ玩吓

原來已經14連

The 20-8 start for the Nuggets is the best in their NBA history, which began with the 1976-77 season.

咁柒都史上最佳開季

塊番哂黎

Michael Malone's approach with Porter Jr. should look familiar to long-time Nuggets fans as he's successfully developed the team's core with a similar mindset. The head coach has stated in the past his regret of rushing a prospect like Emmanuel Mudiay before he was ready for a big role and since that period he's brought along other rookies slowly.
For example, Monte Morris and Malik Beasley played a combined 190 minutes in their rookie seasons and Jamal Murray only started 10 games in his first year in Denver. Nikola Jokić was a role player before blossoming into the All-NBA First Team center he is today. The point is Malone has fostered an environment where his young talents are groomed to fit into his philosophy and Porter Jr. is no different. That said, Malone has recently said he'd like to find opportunities to incorporate the former Mizzou star in the rotation and Porter Jr. has played in three of the Nuggets' last four games.
The key for Porter Jr. will be consistently being a positive presence while on the court. In Boston, he was a bright spot in an otherwise tough 108-95 loss to the Celtics. However, in Philadelphia, Porter Jr. was given an opportunity to impact the game early on and looked very much like a rookie as he was a -9 and shot 2-of-7. Porter Jr.'s talent is obvious, but he is still learning the nuances of playing at the professional level. His time will come.

咁都好，起碼知佢係有心養佢
幾驚雪雪吓拎去換人

beasley頭兩季都係出得極少
不過今季又少番

今季太多人用排唔到rotation

得harris上陣時間仲多左
morris, Beasley, 軍曹都已經變左佳德樂看守員

軍曹合理，佢做到嘅MPJ都做到
Morris都有穩定rotation
反而Craig同Beasley真係變咗針對對面部署先會用咁

出年craig可能就跌出聯盟

軍曹番歐洲

Craig唔會啦實有隊要，軍曹就真係未必留到NBA

今日又有波打

軍曹可以番西班牙

B2B次次都腳軟

W6塊唔係輸比L6腸下話

肥仔無力

塊迷名單：
1. 食蕉唔洗咬
2. Mayuko

現實:
barton正選
craig, mpj 佳德樂看守員

Murray救世

今日仲要著住佢件tee

Joker終於都重拾狀態

都話11月特別廢㗎啦

一早咁打爭緊mvp

點夠字母條仆街爭呀，Harden 40ppg Doncic 30+10+10都追唔到佢

份工返工睇唔到波好羨慕你哋
btw, AA訂左件SM竟然送錯AU嚟

WOJ:
Nuggets, Michael Malone agree to a contract extension, team says.

我都係間中偷睇架咋
件tee仲未出到仲要cut咗Harris

AA cut單？

本身四件12月出，而家delay到1月中仲要唔見咗Harris

唔好輸呀

做乜鳩

西2輸比西14

雙殺

算啦，無論西2，3定4，都係兩輪止步
一定唔夠洛城隻雄打

玩波玩到無譜。。。。
輸攻板輸到。。。。

佢兩隊二輪打咗先咪得

唉尾段jm9

我首日一開即訂，星期一收貨

件tee未出呀，jersey太貴唔買了

都幾難，除非塊上到第1
上年咪勇箭打左，之後塊輸比拓

想問金塊迷 究竟Jamal Murray邊到值咁多錢？

唔值架，不過細城市無得揀
唔頂薪續咗先俾廢隊迫跟毒約仲死

而家份約唔係都頂啦咩

冇留意開金塊 但對Jamal Murray冇乜好感 特別塞軍48分果場之後
一路唔覺佢有咩出色 進攻唔太穩 一時爆到幾十分 一時射二十中二咁 組織基本上唔靠佢啦 再加埋防守係漏洞
雖然話有大心臟打關鍵波 但打關鍵波前唔多關佢事...

巴打好留意我Murray

Nuggets Open To Discussing Deals For Malik Beasley, Juancho Hernangomez

Beasley好可惜

金塊有肥仔組織同點點開花，就係最缺一個關鍵時間可以單打嘅人
所以單打能力同大心臟係佢最值錢嘅地方，同埋同肥仔打15 pnr好高效
細城市球隊無得要求咁多，望就望佢成材啦

睇吓Otto Porter份約俾爛網搞成點

如果有咪嘈

垃圾不了

Mpj係咪入到regular rotation了

慢慢俾時間佢上，通常上半場中段出一陣

好好丁，希望今季打得起
覺得佢有資格做新KD

而家身型太單薄同意識唔好
金塊呢啲團體波好講無球跑動意識，佢自細慣咗攞波單打有排適應

可能我迷大城市隊啦 我真係頂唔緊佢啲波打到根本未成氣候點解都肯比咁大份約佢
肥仔放係邊隊都有人肯比佢頂薪 但Murray
不過金塊有堆射手加老油條米十差極都有下限

Btw上季另一個迷思就係malone好似偏愛用Barton 交唔到貨都Keep住留好耐 你地點睇？

睇頭post就知我哋點睇巴頓，不過今年交到貨就吹佢唔脹
佢最大問題係痴波同守唔到高大嘅SF（雖然唔知點解防守效率超高），長遠嚟講keep到而家水準帶bench無問題，正選都係要等MPJ成材

成日驚佢傷
佢之前個背傷係咪冇事了

理論上做完手術就無事

有無人覺得金塊好撚廢？

強隊認證

竟然有盲反

可能係爵士fans

今場正選Murray Barton MPJ Grant Jokic

好想拉佢上starter!!!!

一步一步嚟啦

完完全全係軍曹升十級版

舊年用軍曹打正選嗰段係戰績最好，三號位都係用返個高佬三分手最夾
巴頓落去帶bench就補返後備搶分能力不足嘅問題

幾鍾意佢 啲爆炸力

舊年明明bench推個tempo打亂戰好有效
今年食哂屎咁 場場倒水

太多人用佢叫價又高，係應該用嚟做籌碼換個老將帶隊嘅

亂戰好難長打，加上Beasley出場時間少搞到攻力嚴重唔夠
應該將巴頓放長啲時間同bench出補返得分能力

MPJ勁撚到

毒撚咁款

肥仔又飄移射波

開個波都亂七八糟

barton差d傳失

jokic bjelica老友

咪嘈咁寧願梅利
ace key波會好d

仲有朝偉，三個國家隊隊友

覺唔覺金塊一到緊張時刻，開波就開到亂七八糟，一係就Murray 仆街，比人偷波

覺，即刻諗起4OT嗰場

murray個場真係 屌出黎
一次領先兩分剩廿幾秒 中圈想快攻跌波
一次領先2分剩十幾秒 帶波帶到邊線咁滯 比人篤一篤 無左個possession
兩次都係拖慢等人foul攞哂兩罰已經贏 仲要佢罰球好穩

我覺得個場如果贏到
應該入左西決

slow mo magic johnson

因為mpj迷塊
好好對佢

J多陣先
不過控波仲係好green 有埋就

打咗三分一季先開始轉正mpj
少咗三十場吸經進步

新年快樂
但第一場就打到垃圾咁

其實係2019最後一場

對箭預咗

馬龍話俾佢慢慢適應，驚太急進搞到變墓地A咁

點睇？

見到Murray想屌，但又好似冇乜其他人選
Galo會唔會好過半廢人

幾弱下

Billups Melo打得年半，我會想擺Lawson入去
Gallo都係弱，真係揀唔掂

Billups melo入東決呀麻
Gallo勁過半廢人先囉，起碼依家仲打到

東決09年喎
Gallo而家勁過半廢人啫，田徑金塊時期半廢人好過Gallo啦，Gallo打兩打就傷

肥仔啲無腦犯規幾時先改到

嘩屌MPJ

MPJ
MPJ
MPJ

毒撚上身

又嚟料

joker+MPJ d手感好好

肥仔0助攻

Mpj勁撚到

好能好丁

出左好多日喇
上年Earned Edition Jersey似乎濟銷得太勁
今年轉外套長褲襯返City算

好廢

防守好差

好貴

箭塊 2 3

西決下話

gallo領軍攞過第3，點知傷左搞到一輪遊，炒埋karl

I'm a fan of Vince carter. He was certainly a very exciting slam dunker who was worth his weight in gold to Raptors. Don't get me wrong- I still enjoy watching him play even though he's past his prime. He proved his worth to the team by helping win multiple championships. His worth to Raptors was incalculable. I must say he's made significant progress with his three point shooting since he joined Nets. Unfortunately his leg injury has progressed fairly rapidly in the past two weeks forcing him to be sidelined for six weeks because of his leg injury. He complained that taking a six-week hiatus was too long but it's for his own good. His friend LeBron James will also be out of commission until his back heals. He has made little progress with his shooting since he injured his back. His doctor said he was making progress and will check on his progress next month. He assigned the blame for his injury to a lack of stretching and training. Oh well it could be worse. His worth of contribution to Lakers is incalculable. Lakers is as likely to beat warriors as Cavaliers in my opinion. Recently Lakers didn't just beat Suns. Lakers wiped the floor with Suns. Everybody was on the edge of their seats. As lakers won, LeBron cried to Suns "In your face!" Suns has lost its edge to some extent since its point leaders left the team. The other day Bulls edged out Suns by three points which reminded me of warriors edging out Cavaliers by one point. The role of every coach in every team is well defined. Everyone has a vital role to play in every team. In addition, the government has set up a commission to investigate the use of steroids among players. Another commission has also been established to.examine family violence in NBA which I wholeheartedly support. My friend Paul has got a front row ticket for the NBA All-Star game which was very difficult to buy. I said "fair enough. It was hard to get front row tickets but you should've asked your boss if you could take a few days off beforehand as you'll need to fly to America for it." He was too excited lol. Paul's great grandfather was granted asylum by the Japanese government during the first world war. Paul's cousins Tom and Jerry have been accused of robbery. If convicted they would be jailed for two years. The judge granted asylum to tom but dismt grant jerry asylum. Tom's parents agreed to put up bail for him who's now released on bail of eighty eight thousand dollars whereas Jerry is remanded in custody for two weeks. Paul's maid has been stealing his money. After an investigation he said "she's been stealing money. I'll grant you that" His best friend will be coming to Hong kong soon so he'll have him over for a few nights. I said "having your best friend around is fair enough but you should let your family know before having him over" My brother too said "I grant that it's very kind of you to have him over but you should let your family know beforehand"

Sor西決
嗰年Lawson先係真大佬，意粉喺塊都係一般貨色
呢兩年仲勁過塊嗰陣

入丙西決都係靠billups

大家都有功勞，Billups呢type可以發揮到Melo最大功效
NYK搭Kidd嗰年都係好勁

Kobe Bryant honours his parents and is thankful for everything they've done for him. His sister is also a good daughter while his brother needs to be a better son. In the east parents and teachers stress the importance of filial piety which means chinese parental respect. They teach that you should honour your parents and take care of them. Kobe's cousin has recently stolen his Chanel watchstrap. It has become a matter of honour to tell him about it. My brother too felt honour bound to tell him. Kobe's dad is a man of honour and great integrity. Chicago Bulls will be holding a feast in honor of Michael Jordan of whom Kobe is a fan. He asked if I would do him the honour of accompanying him to the feast which i did. It was a great honour to meet Michael. When he saw us he said humbly "it's a signal honour to have you here Kobe" We asked him if he could do us the honour of being our basketball coach. He said "we'll have to see" A couple of waitresses did the honours and greeted the guests at the door. After we sat down Michael said to a waiter "will you do the honours and cut us a piece of chicken breast?" He said to us "I would be honoured if you would come to see the hall of fame ceremony" We gave him an affirmative response. Last year Michael's former coach Jackson said to him "I would be honoured if you attended the hall of fame ceremony" which he did. Michael was honoured for his NBA legacy. He was honoured with an award for winning six championships with the Chicago Bulls. By the way many people bought front row tickets for the NBA All-Star game at half price or less due to a computer problem but the NBA has stated that they would honour these tickets nevertheless which could cost up to eight hundred thousand dollars in lost earnings.

準備開波

肥仔痴撚線

肥仔今日食錯藥？

Career high贏波

阿肥 啲ft射好啲就50啦!

咁先贏得垃圾隊8分

今年d ball movement真係差 企定定打波／單打多

舊年公佈all star reserve爆第一個post，睇個勢今年完season都未爆到

對住3個弱智級內線, 唔攻真係對唔住自己

佢真係會

不過今年真係少咗好多助攻
感覺ball movement都係無上年咁好

Millsap Barton out

mpj啲rookie野開始出

Powell looking like an ungraded Plumlee

要俾時間適應

其實一落波就少柒 lol

肥仔咁aggressive嘅

塊贏了

又delay到二月，可以直接等埋allstar一齊買

騎有無咁準

推

無眼睇

關鍵時間巴頓又嚟料

點解會輸猗
今場邊個戰犯

打咗三節垃圾，個個都係戰犯

垃圾級嘅防守

垃圾級嘅進攻

又輸一場比魚腩

仲要B2B打艇

鋤強扶弱

頂倒晒

竟然贏

The Nuggets are 13-4 in the last month’s worth of games. Here are the only losses they have sustained:

Pelicans on Christmas
@ Rockets w/o Gary Harris
@ Wizards
Cavaliers on Saturday

They have wins against the Thunder, Lakers, Pacers, Mavericks, and Clippers during that time.

搞笑

輸比垃圾

行俠仗義，鋤強扶弱

nba獌

一打唔使找

嘩屌白騎士覺醒

一心雄就亂打

插水

打到仆街都無foul

下半場打緊乜

導師牙幾好喎

Beasley換咩好

莫莉似大傷

murray out few games

Few games ok la

B2B+傷三個正選，今場睇後備爭位了

又扶弱

巴頓又clutch time敗家

Max續Murray 其實好on9

契仔幾時收皮

又出貧攻正選陣

好耐冇見傷晒點搞啊

舊年又咪咁打

單節21:15

Monte Morris廢到

正選無可能將Morris Craig Grant擺埋一齊，Morris控唔到場又無攻
要用Morris就擺Beasley/MPJ出嚟，一係用雙塔都好

已經腳軟聽日仲要B2B

sabonis😳

傷三個正選

贏就贏得西
輸就輸得更西

負碌籃球

Looking forward to seeing them in the playoff season !

又出呢個陣

My favourite NBA player is Ben Simmons. I've heard that a sports center is being cconstructed at Tokyo university with a grant from the department of sports science. The construction of it is progressing well. Though the construction is an arduous and complex undertaking, it'll be worth it. The japanese government has awarded Ben's elder brother a six million nine hundred eighteen thousand eight hundred dollar student grant to study biotechnology at tokyo university. He loves kickboxing. He's lucky because his professor grants permission to use the ring at university. His younger brother has also received a twenty three million five hundred ten thousand dollar research grant for research into space elevators there. He's been having a crush on this girl named Jo but Jo has a boyfriend. His friend said "that's totally fair. She's quite attractive" But hes beginning to realise he has no place in her scheme of things. Hes just being a doormat so I told him to forget her. She's just not worth it. His eldest brother is applying for a research grant for research on flying cars while his eldest sister is studying artificial intelligence there. Last monday after lunch she hurried back home. I asked "what's all the hurry for?" It turns out that the money for her study grant is about to dry up in which case she won't be able to continue with her studies. That's why she's in a desperate hurry to find a job. In addition I've lent her an academic textbook who said she would let me have this back next sunday but I said "that's ok. There's no great hurry" Ben's great grandfather was a bassoonist during the romantic period who started off by performing in salons then progressed to big concert halls. He died in a forest at the age of ninety nine. There was abundant compelling evidence that a hailstorm was a contributory factor in the accident. His elder sister started off her career as a junior accountant in a local announcing form and progressed to an accounting manager in an international firm. I had a friendly chat with her the other day. We started off discussing her career plans and gradually the conversation progressed to our davoirite movies. Project Gutenberg is worth seeing for its three-D effects and the excitement it generates. I saw it twice on the big screen and watched it three more times on DVD when it was out of theatres. It kept me on the edge of my seat the entire time. This movie fulfilled my expectation. The majority of the movie is flashbacks to the incidents before Lee Man is arrested. There's an unexpected twist to the plot towards the end of the movie. The Mummy is also a compelling movie which begins with a flashback to Imhotep's past. Ben's younger sister started off as a security guard but quickly progressed to a manager. I enjoy chatting with her but whenever we chat we never seem to progress beyond her favourite sport baseball. She loves painting but alas she has no talent as a painter. She never really progressed beyond the stage of painting cartoon characters. She's been wondering about setting up a hotel business. I think its worth a try as she has a razor-sharp mind. My cousin's husband too thinks it's worth giving it a go. She'll try to get sanction for building it in Mid-levels. I would've imagined that the government will sanction her proposals. Ben has opened a sports retailer. So far he has got fifty nine million thirty thousand dollars' worth of gym and boxing equipment in his shop. Over five million dollars' worth of boxing rings, jacuzzi tubs and fitness machines have been shipped nationwide over the last eleven months so he's doing a fantastic job of it. He loves gambling. In fact hes in his way to a casino where he'll up the ante on the roulette wheel this time which he's excited about. He did six hours' worth of work though before heading for the casino. He has a Chanel watchband worth fifty thousand nine hundred dollars. His Lamborghini is worth over one million dollars.

Ben Simmons is worth half a billion whereas his girlfriend must be worth over sixty million. He's bought a house lately. He's done a month's worth of furniture shopping for it but it'll need a lot more work before he can move in. He asked me about selling his original house. I said "your best bet would be to sell it this year" The property developer will be giving a talk about the facilities that they're planning on building for the clubhouse which is worth his attention. It'll soak up eight five percent of their budget. He's a churchgoer who says his prayers every night before going to bed. He keeps having flashbacks of a car crash that he saw in Fukuoka after seeing a car accident on the news so yesterday he went to the church where he asked a pastor to pray for him. His church stresses the importance of daily prayer in the life of a Christian. He's a kickboxing fan. John will be fighting Dan in July but if he tests positive for steroids again the fans will be bitterly disappointed in him. The promoter will also be terribly disappointed with him since last year two of his tests came back positive. As a result he was suspended for half a year. However if he loses because of ring rust due to having been suspended for half a year the fans including me will be deeply disappointed at the result. My cousin's husband will also be terribly disappointed by the fact that he loses due to ring rust because of having been suspended. Last year I was bitterly disappointed to find his fight against Dan was overturned to a mo contest. The fans were deeply disappointed to hear he would be suspended as well. Four years ago John fought Matt in which he was disqualified for landing illegal downward elbows. Therefore he lost the match by disqualification but which I was a bit disappointed. Two years later he used yet another illegal move in a fight against Anthony which was a knee to the grounded opponent's head. The referee could've stopped the fight which would've been a cheap triumph for Anthony but fortunately he didn't. Instead he called a timeout to let him have a rest. John said in the post-fight press conference that when the referee called for a timeout he immediately had flashbacks of his match against Matt. The promoter sometimes pretends to be a fighter's friend buy he'll sell him down the river the moment it makes financial sense for him. He pretended like he was Tito's friend but once he was past his prime he sold him down the river by firing him. This sport used to be big in Japan but today it's most popular in the united states but not that popular in the global scheme of things. Like swimming it requires an exquisite sense of timing. I'm planning on retrofitting my kickboxing gym with a ring and a cage. They're worth having as they make sparring more effective. A retrofit for my personal gym room is necessary too which invopvee putting in a lat pulldown machine. The book "martial arts styles" are worth reading as it teaches you the correct and effective.ways of landing punches and kicks as well as.executing submissions. Ben's cousin Jane has recently broken up with her boyfriend so she's feeling a bit down. To those of you who've broken up and haven't yet found new love: take heart ! you might find it worth your while to read "men are from Mars women venus" written by John gray. He's a relationship expert whose work elaborates the keys to a successful long term relationship. I was reluctant to read it at first since I'm not an avid reader but it turned out to be worth nt while as I've learnt loads about how men and women think differently. Successful couples say that this international bestseller is worth its weight in gold. For what its worth you can consult a social worker. Keep your chin up!

Season's greetings, wishing you a holiday season full of warmth, love and family!

閱讀理解推文

笑

輸比箭啦

哈

今年隨時排係雀後面

傷到咁排雷霆後面都唔出奇啦

一輪游

艾辛都要出了

其實搞成咁，不如簽Jamal Crawford博一博啦

nuggets rocks

想問mpj聽日係咪都係未出得

Harris MPJ questionable
Murray Millsap Plumlee out

迫害

以為mpj唔打遲左起身

終於贏到鵝

四點半打火箭點睇呀

應該今晚落單有無人要搭單？

My condolences on the loss of Kobe.

護框好廢

又輸比熊

I offer my sincere condolences to Kobe's family

My condolences on the loss of Kobe. By the way I'm held up in a traffic jam on Queens road central. There wasn't much traffic last night in this road. There was even no traffic at all yesterday morning. Traffic is unusually heavy today. Normally it's quite light. The car beside me keeps honking his horn. Nevertheless I'll leave home early next time hope to miss the traffic.

到all star先推得半個post

Nikola Jokic scored 11 straight points in the last 5 minutes of tonight's game as they stave off the Jazz's furious comeback.

The Joker has 93 points in the last 5 minutes of games within 5 points this season, shooting a league-best 55.4% (min 50 attempts).

仆街啦B2B作客鹿零晨4點先land

全年打得最好係呢場

點射都有

班蛋散全部打起晒

屌MPJ傷

Mpj 做咩

唉屌

出返嚟了

九個全部double figures

點半開波又無得睇

Nuggets in January
16 games
10 road games
9 opponents with winning records
4 sets of back to backs
Millsap missed 13 games
Murray missed 9
Harris missed 7
Plumlee missed 6
MPJ missed 1.5
They go 11-5.

肥仔今日有火跑得勁快

繼續鋤強扶弱

James Harden gogogo

Craig真係好使好用

I'm a fan of vince carter. He was certainly an exciting slam dunker who was worth his weight in gold to Raptors. Don't get me wrong - I still enjoy watching him play even though his prime has passed. He proved his worth to Raptors by helping win multiple championships. His worth to the team was incalculable. I nust say hes made significant progress with his three point shooting since he joined Grizzlies. Unfortunately his back injury has professed fairly rapidly in the past two weeks causing him to be sidelined for six weeks because of his back injury. He complained that a six-week hiatus was too long but it's for his own good. He has a follow-up to the doctor next week. His friend LeBron James is also gonna be out of commission until his leg heals. he has made slow but steady progress with his shooting since he injured his leg. His doctor said he was making good progress and will check on his progress next month. He assigned the blame for his injury to a lack of training and stretching. Oh well it could be worse. His worth of contribution to Lakers is incalculable. Lakers is as likely to beat warriors as Cavaliers in my opinion. Recently Lakers didn't just beat Suns. Lakers wiped the floor with Suns. LeBron yelled at Suns "in your face!" as Lakers won. Everybody was on the edge of their seats. Suns has lost its edge to a certain extent since its point leaders left the team. The other week Bulls edged out Suns by three points which reminded me of Cavaliers edging out warriors. The responsibilities of every coach in every team are well defined. Everyone has an important role to play in every team. In addition the government has appointed a commission to look at the use of steroids among players. Another commission has also been set up to examine family violence in NBA which I wholeheartedly support.

個post得我同閱讀理解

4-team trade deal has been agreed upon, per @wojespn

Rockets: Robert Covington
Hawks: Clint Capela + Nene
Nuggets: Gerald Green + HOU first-round pick
T-Wolves: Malik Beasley + Juancho Hernangomez + Evan Turner + ATL first-round pick

做乜鳩

屌仲要出埋艾辛

拎返Vonleh，算係咁

單人fans 討論區

仲有Napier

Malik Beasley and Juancho Hernangomez hugging Will Barton in the locker room. Beasley’s mom also saying goodbye to folks in the locker room. They’ve been told they are on the move.

唔捨得

如果健康都ok，大家點睇？

搞乜
清cap?即係用兩個人換空氣番黎

明明beasley呢排有貨交

Beasley+軍曹+艾辛
換
Napier+Diop+Vonleh

都算係咁啦
預咗佢哋要走，換到solid role player仲有pick賺

beasley有用

我估有後續trade
MPJ上咗rotation同Barton錯開打補返後備進攻盲點，Beasley作用已經無咁大，加上完約叫高價焗住放佢走
睇吓係咪真係換假期返嚟啦

咁都係
好過乜都無
不過beasley最多咪一年6m咁上下
軍曹應該下年就要番西班牙

佢叫17m/y呀，等陣NYK真係俾佢
6m嘅話一早續咗啦，我估衰極都12,3m

聽日B2B打爵得返
Murray Harris Barton Grant Jokic
Morris Dozier Craig Cancar

咁撚貴

My friend Sumio has opened a gym. So far it's been a great success. The outstanding quality gym and shower equipment is a key factor in the success of his gym. Of course customer service also plays a key role in the company's success. He asked me if I could find a decent manager for him. I said "I can't make any promises but I'll see what I can do" My friend Tomio has an interview for a marketing executive position in Sumio's gym. He quit his previous job because his colleagues always bullied him and the salary was low. I said "I don't blame you for want to leave" The interview stresses him out. I said "Don't stress yourself too much. Just set your mind at ease. Try not to stress too much about it" My brother said "Don't stress yourself out. Rest easy. Put your mind at rest. Don't stress over it" Last Tuesday we had supper at Tomio's place. His younger brother got Japanese homework to do. He said "I have to do part A but I haven't got to do part B" He soaks up new words and grammar patterns very quickly. He has an extensive vocabulary whereas his elder brother's vocabulary is fairly limited. He tries to lessen thirteen new items of vocabulary a day to enrich his vocabulary. During the class he soaks up everything the teacher says. When "Fukushima" is a Japanese word you should stress the second, third and last syllables. But when it's an English word the stress is only on the third syllable. When he reads a novel he's like a sponge and soaks up the story. If he encounters computer problems he'll find Fuyuki who is an expert and soak up the advice he offers. His elder brother has a clarinet exam next Tuesday. He said "Adtwr this test I'll do grade eight next year or better still I'll directly take the diploma exam" After chatting with him in his room for a while I said "I'll leave you to get on with your practice." My brother said "I had better leave you to practise your exam pieces" My girlfriend too said "I'd better leave you to get on with it" His eldest brother went to meditate in his room after supper so I left him to himself. Some orange juice spilt down the chair onto the floor so Tomio soaked it up with a dishcloth. His elder sister and her boyfriend booked a massage session. She asked "had I better leave my wallet on the night table?" Her boyfriend too asked "should we leave our valuables on the nightstand?" I said "you'd better not leave your valuables on the bedside cabinet during your massage session because someone might steal it" My brother said "hadn't you better leave them in your locker so that it's safe?" My girlfriend too said "shouldn't you leave them in your locker?" Tomio's younger sister has a job interview the day after. I said "I'm rooting for you. I'm there for you. It's gonna be ok." My brother too said "I support you. I've got your back. You got this" Her boyfriend has geography exams next Thursday so I said "you're almost there. I believe in you. You got this" When his professor was tutoring him the professor said "that's coming along nicely. Keep up the good work. You're learning fast. You're getting better every day. You've almost mastered that" His tutor also said "now you've got thr hang of it. You're on the right track now. You're doing fine. Keep it up" Sumio recently shouted at his sister and called her a liar because of a misunderstanding. I said "I can't believe you sat that to her" My brother too said "I can't believe you would say that to her" Sumio will be giving a birthday party tomorrow st his place but alas I can't attend as I got work to do. When he invited me at first I said "I'll have to see" Sumio is making the most elaborate preparations for his party. My brother asked him "how are the party preparations going?" Peter is assisting with his party preparations too. Sarah is assisting in making preparations for the party as well. Happy birthday Sumio. I'm sure your friends will join me in wishing you a very happy birthday.

Last year Vince carter got a jing side bed frame and mattress for my birthday. I remember I said "I can't believe you got me a king size bed frame and mattress" Amy has accepted a commission to write an article on picasso for an art magazine. She's doing research in preparation for the article. Her boyfriend is assisting in the preparation of the research too. Her favourite NBA team Bulls will be playing against Grizzlies in the playoff season. A playoff game like this requires proper preparation. The poster and promo video are in preparation. The players in Bulls are doing thorough preparation for it as they didn't perform well in their last two games because they did no preparation. The players in Grizzlies didn't seem to have done much preparation for their last four games as well so this time they're doing meticulous preparation for it including stealing, dunking, three point shooting, free throw shooting and getting rebounds as well as cardiovascular training. Training six hours a day is ideal preparation for the playoff season. You cannot play against a high level team without adequate preparation. Charles is making preparations for his ski trip in tokyo. He's also making preparations to meet his favourite band X japan in Osaka so he's preoccupied with these preparations. Preparations for next week's ski festival is being made. The organizations who organize the ski festival have announced that preparations for it are well under way.

17M 真係痴撚咗 12M 都偏貴食唔起

12m都無人會比啦

廢隊會搶㗎，而家睇Covington 12m超級抵

roco實而不華

仲有個first round pick同 gerald green

Green會waive

New Orleans continues to be content with Jrue Holiday remaining on roster through Thursday’s NBA Trade Deadline, league sources tell ESPN. The kind of overwhelming offer it would take to pry Holiday hasn’t surfaced in the marketplace.

Molamola

Morris Murray Harris Craig Jokic
Dozier Cancar

係咁多

Morris Murray Dozier Craig Cancar
呢個陣可以點打

關鍵一勝
睇黎今年應該都次圈打湖

入到先算啦

屌Craig傷埋

I miss Barton and MPJ

跪求直播

Miss半隊

啲ft射好啲就贏緊啦

咁打兩日腳都軟啦

屌你咁都贏到

笑撚死

屌Gary Harris 0-13

肥仔勁到

jokic 左右手盡出block CJ

7條友

智力球王

餐茶話係雪姑七友，馬龍係雪姑

Washington has traded Jordan McRae to Denver for Shabazz Napier, league source tells ESPN.

原來McRae今年幾勁，咁換都合理
無理由擺4個PG

打毛師數據自然有水份

都ok啦命中率唔錯，3rd unit差唔多

MPJ+Murray換Lillard deal?

打好啲唔好又扶弱

肥仔poster dunk

When Iverson was in his prime he was tall, agile, light on his feet and excellent at three point shooting, dunking, stealing, blocking and getting rebounds who definitely has the edge over lots of point guards.

刺有無咁準

屌手感仔又傷

頂住

又吸廿分

I express my condolences to the family and friends and all the fans of Kobe Bryant.

每次見到有人覆滿心期待入到嚟都係閱讀理解

唉唔抵

英文人

讓三個

咁都仲西2

肥仔全隊打得最少

booker同sabonis 打得仲多過foj

是但啦抖吓咪仲好

肥仔唔係幾岩打asg
頭3節不設防 用唔著佢d killer pass
第4節唔會出佢

肥仔開季到而家輕咗廿幾磅

食完生日蛋糕就肥番

聽日full team

Murray似大傷

點解Gary Harris可以咁撚廢

冇計啦 咁既班底同外線打到西2真係食肥仔同教練

無肥仔就唔識打波

俾波叔一個打爆

波縮好撚痴線 一季洗白

我不嬲撐波叔

今季打到好幻得幻失, 總感覺差過上季

打狼都打到咁鳩

Rocky又入半場

Murray傷完之後組織同防守都勁咗好多

牙關真係good trade

連續兩年打爆露寶隊

超值啦一個pick

多左個超級第6人

仲有白騎士

Happy new year, I hope all your endeavors in 2020 are successful !

My favourite NBA player is Stephen Curry. Do you enjoy indoor or outdoor pursuits more? I think you have lots of opportunities for leisure pursuits. Why don't you join the army and serve a three-month tour of duty somewhere outside Hong Kong? Perhaps two tours of duty; one in Japan, the other Malaysia. My friend John has just completed a six-month tour in South Korea. Dr. Chan is touring worldwide. Next year he'll make a two-week tour of Malaysia. Do you wanna attend his talk next Tuesday which will be his fourth leg of his worldwide tour? Joey is on tour in Asia. She'll be performing next week in Singapore on the third leg of her Asia tour. I'm thinking of joining the gym. The staff will take me on a guided tour of the facilities there. Would you like to join too? I want to go on a cycling tour or a walking tour of Tokyo. We could have a tour guide take us on a tour of the museums and other tourist spots there. We could go on a guided tour of the nearby cities like Osaka as well. Do you know how many impressions of the bible old testament there have been? By the way I feel like going to get a cup of hot chocolate - want to come? What perfume are you wearing? Do you spray yourself with perfume every day? Some people prefer to put a few drops of perfume on their skin while others prefer to dab some perfume on their clothes. I used to live in Tokyo. I still remember my maid taking us to trick or treat but after we moved to where I now live we didn't go trick or treating anymore as it isn't popular in here.

我覺得無得打

對面full team 好勁

咁都冇travel

肥仔好勁

屌barton

輸啦
away

希望keep到西3唔駛次圈打湖算

好難打

西二都得嘅，唔夠艇打啫

算啦，上年對拓柒都入唔到西決，今年次圈收貨

西二西三其實都無分別

肥仔牛油手輸2分

差一場主場

peter 支持牙關正選，巴頓板凳

我支持Craig正選

點解唔出mpj多d

我都想知

底薪正選 好慘

mute tv播波好似次次都係blowout match 睇到第3節已經唔駛睇

啱用就得啦理得幾錢啫

下年唔知會唔會留
咁既人工一定唔夠留佢

Stephen curry is my favourite NBA players.My brother said he was worried about getting a bad grade in the exam. I told him that he is such a diligent student that I doubt it will matter in the grand scheme of things. He asked if I could teach him a magic trick. Then I said "what's it worth?" If you want to empty the trash, right-click the trash in the bottom right corner of the screen and empty it. If you wanna check out the properties of the computer click the apple icon in the top left hand corner of the screen. If you can't swim you're in good company. Tom failed the driving test on the first try too so you're in good company. Jason said he lost his laptop. I said "oh dear" Tommy said there was a bully in his class. I said "oh dear." Oh dear I forgot passport.

第三節打咗成個鐘

Game day推一推

可唔可以唔好再係喱5個正選

下半場 34:59

講咗好耐啦

GH 進攻已經廢咗武功
JM一搭巴狗大部份時間啞火
MILLSAP防守仲交到功課但進攻就聽天由命咁

我覺得
Murray Harris Craig Grant Jokic
Morris Barton MPJ Millsap Plumlee
咁最好

或者睇情況推MPJ上正選，總知巴頓正選一定出事，上年playoff已經知

肥仔all star jersey滯銷

巴狗好多死忠

明明亂戰持球手打第六人最fit，唔明俾佢霸住個正選SF位做乜

你比戰術大師馬龍更懂球嗎？

次次都係我講完隔一排佢先變陣

Free agent guard Troy Daniels is finalizing a deal with Denver, league sources tell ESPN. His agent Mark Bartelstein of @PrioritySports worked out a release with Lakers, and Daniels cleared waivers today.

平時c&s 籃球跟進都好好
上場一落波就知唔太夠班 有排練

唔太夠班都勁過巴頓先

Highest winning percentage versus teams that are on pace to win 50 games this season:

.625 - Nuggets (10-6)
.615 - Bucks (8-5)
.611 - Rockets (11-7)
.563 - Celtics (9-7)
.556 - Clippers (10-8)
.533 - Lakers (8-7)

鋤強扶弱

推一推

又雪MPJ做乜鳩

上一球邊有foul

根本clean block from behind
好彩zeller炒1個

唔係既話西1了

以為對勇蜂2連敗

痴撚線騎士都輸

MPJ 根本就係要多d 時間練
要跟到個節奏

打弱隊都唔出佢真係唔明，正選又唔係打得好

輸完勇再輸比騎
我以為時光倒流兩年前

今季要輸齊俾十五隊廢隊

永遠懷念Beasley

留佢喺到都唔啱用，由佢出去仲好啦

之前好幾場啞火靠佢吊命
依家正選啞火，bench唔夠力

咁 30m 3yrs 係留唔到佢嘅

T字母 R Lopez

進攻射靶咁球球wide open 3

B2B殘陣炒full team鹿，full team苦戰鹿大後備

次次都俾精靈撚，好彩今場無人睇

完季

mudiay...

應該唔止佢一齊中招

clu個新聞可能係流喎
落左架

爵士作客雷霆賽事臨時被NBA取消，原因是先前球團宣布生病無法出賽的戈貝爾、穆迪耶2人之中，前者被檢驗出新冠肺炎確診，而穆迪耶雖然被網路小報報導也確診，不過美國各大媒體與聯盟、球團官方都未證實，NBA也宣布明天起賽季全面暫停。爵士目前全員留在奧克拉荷馬隔離，並進行檢疫。

原文網址: 不斷更新／NBA新冠肺炎1例確診 爵士戈貝爾中標全隊檢疫中 | ETtoday運動雲 | ETtoday新聞雲
Follow us: @ETtodaynet on Twitter | ETtoday on Facebook

塊邊個中左

職員

希望無惹到教練，球員

AA依家有US$50以上local free shipping

但無嘢好買

特價Jersey

得件滯銷all star

白色同藍色都有平

點睇梅利，利利

The Chicago Bulls are finalizing a deal with Denver Nuggets GM Arturas Karnisovas to become the franchise’s new Executive VP of Basketball Operations, sources tell ESPN. Karnisovas will be tasked with hiring a new GM and reshaping the front office.

比人撬走左

終於

無pick呀清

有火箭個pick呀

無時間空間練新仔吧

MPJ都無得出

腹肌肥仔

會唔會硬得濟打唔返靈活肥仔

點都靈活啲嘅，驚磅數唔夠多啲

肥仔瘦到